生水泡 求助

腳面突然生左個咁既水泡 有冇專業人士求解
咩原因會生個咁既水泡

香港腳
唔好篤穿佢 啲水流到邊就生到邊

掂到有刺激性既化學劑？

似蟲咬

平時係屋企先著短褲 應該唔會俾蟲咬到會搞到咁

香港腳會生係腳面架？

Call your doctor whenever you have blisters of unknown cause, very painful blisters, or blisters accompanied by other symptoms such as fever and malaise (a generally sick feeling). Also call your doctor if a blister develops signs of infection, such as increasing redness, red streaks in nearby skin, oozing blood or pus, increased pain or swelling of the surrounding skin.

千其唔好篤穿佢，篤穿左好難埋口！個傷口會爛

隻襪up到嘅地方都會生

咁我應該等佢自己復原定睇醫生？